《蘋果》直擊！美容店出動美男團媾客 冧招過程大公開

美容院投訴個案每年多達千宗，當中消委會點名的美容院以不良銷售手法劏客情況越見猖獗，雖然去年有美容中介被判罪而成為首宗案例，但《蘋果》發現黑店惡劣手法並未收斂。近日在旺角街頭，一批夾着手提包的美男團出沒，並以旺角商廈單位作「心戰室」在內裏上網於各大社交平台媾客，以「陪我做facial」或「同你relax吓」，冧掂一個個寂寞的心去facial，結果不少人遭美容院劏到一頸血碌爆卡購買巨額美容療程。《蘋果》花一個月追查，揭發一班「美男團」不但大騷孝順和有愛心的冧招，更不惜出動價值200萬元瑪莎拉蒂跑車作道具，務求引獵物上釣。短短數個月已有多人中招，至少10人向區議員求助，涉款達60萬元。

近日每逢下午3時後，旺角朗豪坊附近傳出「轟轟」聲的引擎巨響，一部價值200萬元的白色瑪莎拉蒂招搖過市，違例泊於上海街萬事昌商業中心外，不時引來途人的目光，即使被抄牌，車主仍面不改容。《蘋果》連日追查，發現該跑車車主Simon正是在網上臭名遠播的美容中介，專門在各大社交平台出擊，以富貴暖男形象打動不少寂寞男女的心，他們更會化身女神新兵種「美容兵」，將「女友人」逐一帶上美容院，結果被「劏到一頸血」。

記者追蹤下發現，居於旺角波鞋街新豪宅SKYPARK的Simon，每日到萬事昌商業中心上班僅約5分鐘路程，都會揸瑪莎拉蒂超跑現身，而且形象百變，一時是Hip-hop造型，一時就變身金融MK，架上眼鏡、周身名牌再配男士手提包；間中更會以格仔恤衫乖仔look出現。Simon每日幾乎「三點不露」，返到辦公室終日無所事事，游手好閒，一會兒到附近遊戲中心打機，一會兒去睇牙醫和買髮蠟，又或食個下午茶醫肚，但他身邊總有幾名年齡介乎20至30多歲，打扮儼如金融MK的男子三五成群出沒，他們高矮肥瘦身型都有。原來這班「美男團」都是美容中介，利用萬事昌商業中心辦公室作「心戰室」，專心在交友平台發功，然後透過WeChat或WhatsApp繼續冧客，每當有獵物上釣，就會相約對方在朗豪坊見面。

而「美男團」劏客黃金時間，就在每日傍晚，即打工仔放工時間及周六、周日。每當美男團在朗豪坊迎接客人後，一般會在附近飲咖啡，或甫見面即以「booking夠鐘」為由，打鐵趁熱，將客人帶到一街之隔的上樓美容院。記者發現，「美男團」平均每日4、5人返工，每人至少拉1名客人到美容院，以試做價做一次療程，5人當中約有3人「落疊」，一般逗留約1至2小時才由美男送走，而「冇幫襯」的客人則約逗留半小時自行離開。

其中一次，記者見一名長髮女子被肥仔美男帶到美容院後，不足半小時便慌忙跑落樓離開。記者上前了解，對方直言：「一上到去就覺得唔對路，有6、7個女人打扮得好靚圍喺度，我就知係呃人㗎！」醒目的她未有聽完職員介紹，就奪門離開。

不過中招的男女多不勝數，39歲港女Kerry於去年底透過交友App認識Simon：「佢冇提過自己做美容，我只係知佢生活質素好好，佢間屋好靚，有令人好羨慕嘅車、手錶，令我覺得將來同佢一齊，我生活都會好。」由於Simon炫富有一手，除大曬其超跑外，還有坐遊艇出海，經常到高級餐廳食好西及到美國睇NBA，此外對方又化身「美容兵」，不但噓寒問暖，還會以「放假當然係想同你開開心心咁過」、「我plan吓有啲咩節目可以同你一齊享受嗰刻嘅時光」，令她放下戒心，跟隨到美容院，並以試做價2,300元即場做facial，但好戲在後頭。

其間，美容師大讚Simon：「話佢第一次帶女仔上嚟，問我係咪佢女朋友，當時我好開心，覺得可以發展。」之後職員推介價值13.8萬元的60次美容療程，Kerry根本無力支付，對方就着她先買30次，價錢減半約6.9萬元，正當她猶疑之際，Simon使出致命一擊：「佢話如果你唔參加，就唔當我係男朋友。當時我嘅心好想佢做我男朋友，如果我唔參加，佢就唔會認定我係佢女朋友。」誰知碌卡後情況大逆轉，Kerry再無法聯絡到Simon，手機App亦被block了，她始知受騙。

29歲才拍過一次拖的Kerry，一心遇到真命天子，卻換來一身卡數，在超巿工作的她月入僅13,000多元，將所有積蓄清還卡數，仍欠2萬多元：「我諗住到我呢個年紀，係時候拍拖結婚，所以我先會嘗試上網識人，我而家旺角都唔敢去，去到就會諗番起自己點解咁蠢。」

而另一受害人P小姐則認識另一肥仔「美男」駿揚，同樣被對方炫富手段打動芳心：「佢成日一身名牌，又揸靚車，但就無講過自己係中介。」首次試做facial後，她即場買下萬多元療程，之後駿揚每次都化身「美容兵」陪她美容院，「每次都話有優惠sell我，又不斷話『大家係friend，幫吓我』。」她無奈再加碼，至今欠卡數3萬元。

不過有不值這批美容中介所為的「美男」向記者大爆料，他去年曾被招攬入美男團大軍，每天到「心戰室」上班，然後有人會教授媾女技巧及在交友App開戶，「會教講嘢技巧，會教點樣打扮自己！」他透露，美男團多勞多得，按客人購買療程的費用拆賬，每張單分佣一成，「1萬蚊拆1千蚊左右，10萬拆差唔多1萬」，因而美男團在網上獵客從不手軟，不分男女，不分年齡。他直言，團隊內有不少「金牌美男」，他們每日至少有3個客，有人一張單分佣數萬元，月入近百萬元。

「美男團」平均每日4、5人返工，每人至少拉1名客人到美容院。

Kerry被「美男團」與美容院職員合力游說購買貴價美容療程，結果欠下一筆卡數。

Simon即使居於旺角波鞋街，每日到萬昌事商業中心上班僅約5分鐘路程，但他仍會揸瑪莎拉蒂超跑上班。

另一美男團成員（右）經常穿西裝現身，他獵中的女客亦較多。

「美男團」約到獵物出來見面後，便會籍詞帶她們到美容院。

美男？

女既抵死

男既賤格

香港人寫照

豬撚到

連登仔不如做件好事

起晒佢地底

39歲女人仲以為有人要

其實唔抵幫

如果有氣質/有學識/有才華就算40＋都有既。

在超巿工作的她月入僅13,000多元

佢地幫連登仔教訓港女喎
求之不得啦

似大陸人

美男在哪？我係絲打，呢D質素我唔會落搭啦！
點解個D「美男」有一半都支那樣？

起底組召喚

腥港班豬 人地講兩句 就信到十足十架啦
如果唔係邊有咁多人做網上賣廣告啫

呃撚哂d貪錢姣西,等佢地返番現實,絕對係好事......

呢d女人咪由鳩佢
見個男人睇落有錢，就即刻覺得「可以發展」「想佢做我男朋友」，人地講兩句「第一次帶女仔上黎」「係咪女朋友呀」就落曬搭。
唔好話金鐘仔啦，就算比着係一個普通男仔，第一次見面個女人會有呢d思想架咩?
拜金比人呃金姐

不務正業

美男？邊到有？

呢啲女人好抵死 自己攞嚟衰 就算我係女人都覺得唔抵幫

無喇無喇香港
大陸仔咁款都美男

啲仔咁嘅樣
啲女應該係啲30左右嘅豬扒

美男

邊撚度有美男

條中女貪得嚟唔夠港女啫,如果對方咁有錢又想發展點會介意俾錢請你一齊做facial呢駛乜自己出㗎

呢堆物體都叫美男

邊個會中計

#5個個比較正常小小

蘋果曲到直

入黎諗住睇靚仔，嘩金鐘連登仔都好過佢地

其實有啲男都係咁

你睇果個阿勇就知

根本男女都有啲仲活係幻想世界嘅人

女嘅就美容
男嘅就揼骨

又唔開美容院名，有撚用

唔太樣衰的肥仔望落無乜攻擊力先容易中招

女人呃錢日日都有啦
但男人呃錢就有新聞上

起底

美？邊撚到美？

我都想做ed 高級鴨

lm

你講自己啊？

大家接受唔到個現實姐
搵d 野調劑下

美男？？美國籍男子？

香港地呃人最易發達

呃男嗰啲又唔報

香港每樣野都離不開個騙字 一街都係老千

瑪莎拉蒂日租幾錢

一呵睇文仲諗啲美男有幾靚仔可以短時間呃到60萬
拉到篇文最底嗰下真係嚇親我

咁你又離譜左少少
佢地唔叫靚仔但都算係一個人
金鐘果班唔係人黎

應該好易媾中行家

有時係到念做足一個逗得2雞做到仆街，你班騙子戲子倫敦金，賣料狗，美容雞，健身狗，傳銷狗，層壓式，保險，搵夠買層樓扮中產就娶件mk妹生2件就收山係咪最理想？

美容鴨

嘩 我屌你啦 美男？
返去幫師父拎行李啦呀八戒

呢啲買架十幾年牛肺廿零三十個
月供幾千，呃街坊最啱

入來想睇美男 點知

張相有個人專搵同志
dllm

同飯腳karen好登對

仲要d MK妹又後生，身材正，人生贏家

佢地會好夾，一齊係騙子既世界

仲有中介，財仔

屌你老味, 成班甩皮甩骨叫美男團
一打唔洗找

咁肥都有女落搭
擺明唔係因為美男 係因為錢啦
一心以為洗幾萬蚊就可以痴埋有錢仔身 笑撚死

入嚟一心諗住睇靚仔...
你俾啲咁嘅嘢我

咁你係賤格定抵死

過十年車, 唔洗十個, 但上唔上到會另計

阮兆祥咁撚樣既美男

30+港女玩交友APP玩得好狼...

香港4大經濟支柱

1，金融
2，地產
3，旅遊
4，偷呃拐騙

認真 二手平過TESLA

同埋果座SKYPARK係納米盤黎 唔係咩豪宅 大部份都係放緊租

根本唔貪就唔會比人呃

呢班咁嘅樣都月入百萬
香港地真係唔呃唔炒無發達

如果咁都算係美男嘅，咁香港肯定唔會再有人叫樣衰

超跑美男

好睇過金鐘兒登仔嘅,加上識講野

成班賣剩蔗拜金就拜金啦

美男=美容院男

油頭 馬莎= 有錢
港女邏輯

邊忽美男？

真係幾襯喎

港女啲錢真係易呃

古惑仔有樣睇

同physical 拉筋男一樣

屌呢件正到
簽張單可以畀佢屌一次老閪都簽啦
叫鴨爽完仲送護膚療程

美容，健身，保險，傳銷
香港四大毒瘤
係街見一次屌一次

嘩我屌你老母死肥佬
幾廿歲人做 美男 ?
條jer jer 仔長過12cm當你贏

貪條老MK 咩好
啲肉都鬆啦

阿姐我帶你上旺角樓上男仔骨算啦
後生有 大隻又有
CLS 學生哥都係講緊千鬆
啲老嘢夠膽出泥呃錢

點樣200萬呀 30萬有找啦

屌 仲以為真係有美男睇
加返慎入好嗎

80年代梁福元?

點解2019 年仲會有人上當

近日每逢下午3時後，旺角朗豪坊附近傳出「轟轟」聲的引擎巨響，一部價值200萬元的白色瑪莎拉蒂招搖過市，違例泊於上海街萬事昌商業中心外，不時引來途人的目光，即使被抄牌，車主仍面不改容。《蘋果》連日追查，發現該跑車車主Simon正是在網上臭名遠播的美容中介，專門在各大社交平台出擊，以富貴暖男形象打動不少寂寞男女的心，他們更會化身女神新兵種「美容兵」，將「女友人」逐一帶上美容院，結果被「劏到一頸血」。

個個都唔睇得. 唔好再叫美男好想嘔

好型仔

打晒格點睇

陳文媛都係39歲
我要

美男喺邊?

笑死美男呃女

呢條友之前好似讀天水圍某間中學

仆街笑撚左

好醜呀，你老母
邊度美呀

YYC, 應該好多YYC既人識佢
因為佢做左傳銷好耐 聽閒好多同學都俾佢呃過

美男？我以為有彭于晏咁嘅樣

瑪莎拉蒂超跑

十幾年錢7。幾皮炸

成文哥

咁既樣都中計, 我諗d 事主係真心想做facial

美男？美男呢？？？
昆9左我入黎

剩女都冇佢份

我有佢ig

要唔要開Facebook

你話俾靚仔呃都會同情下你
但俾d咁既柒頭皮呃

台灣史珊妮，我屌呀

好撚豬

睇過 死矮仔 170都無

十萬都要上會

咁都係美男？
九成連登仔都靚仔過佢啦

呢個真係好高質
好想比佢呃比佢抽插

余德丞

成個大陸仔咁

連登仔學野啦

整容la 13.5萬。。。
做facial 有撚用咩

側面呃到人 正面好蝗樣

不過太靚仔做騙徒唔會好招搖咩
Btw 其實d 女中招唔完全係對方咩樣 呢d 女多數都無男人緣 自身無咩條件 當佢哋遇到呢d 自稱有錢 樣又唔算衰嘅男人 會因為過往無咩戀愛經驗or 受過情傷 導致更易中招

果陣學校既傻仔

二手舊瑪莎拉蒂四五十萬都有

笑撚死我你句嘢

邊撚到美男呀

無人覺得張相個男嘅似馬明

d美容鴨呢d質素都有人落搭？
有冇咁寂寞呀

男仔骨
pm

會窮

瑪莎拉蒂 Maserati COUPE CAMBIOCORSA

關鍵字描述：
瑪莎拉蒂 MASERATI
私家車
Auto Italia
自動波
sports car
製造年份： 2003
類型： 私家車
波箱： 自動波
價錢： $280,000
汽缸容量： 4200cc
顏色：
紅色
政府牌費： 2015-07
咪表讀數：43,000 KM
坐位： 4
補充資訊：
Full service history with Auto Italia, MOT passed in July 2014, Excellent condition

嘩屌 呢啲貨色...
早幾年番東管大把
有錢有時間去大板東京 3 4000玩成晚
8000 兩王一后 班仔仲要收錢收到好滿意
駛鬼俾啲中佬搞

經常到高級餐廳食好西

叫過鴨？

唉屌 拎去補貼後生靚仔
好過班佬啦

你巴定絲
中意幾多路 咩size 咩shape

富男定美男呀

美男，屌你老母嚴重詐騙喎！

屌冇頭髮都美男
點解咁靚仔但係冇頭髮.jpg

呢個都美男？不如一槍打死我

點解佢哋咁鍾意拎大陸仔夾住嗰啲袋

原本入嚟睇美男....
上一頁

果浸大陸味真係無得改

工作關係 識好撚多基佬同有錢婆
啲基佬玩得好撚講究好有品味
跟去幾次 識玩小小
早幾年台灣有個專做男客嘅鴨場tim
類似而家灣仔啲會所玩法

屌那星 禮拜五即非
玩兩日 屌爆含醉先番
班仔仲要係識奶西嘅
都係一皮內

駛撚俾啲美容中鴨賺
唔好話俾佢掂
見到都覺得污穢

肥仔點樣美男，根本矛盾

屌佢老母 肥撚到
擺上山食三個月

LM

原來懷仔落返香港重做咗呢行

Pm me

2019都重有on9上當

金鐘連登仔都得啦，咁嘅樣

啲鴨可以點入利

呢啲都叫美男
咁我咪男神

女就 Karen 男就呢啲 香港點解淪落到咁㗎 出嚟搵食 需唔一定要風流倜儻 都唔好咁甩皮甩骨吖

Facebook有人起埋受害人女事主資料

樓上巴打講得岩，真係豬扒中嘅骨頭先中呢班美男團！

Facebook有人有料爆，仲爆咗邊on9囡出黎

啲女係咪咁飢渴

唉唔係人人做到

落撘既是咪都係腥港人

成文哥早一排都比人踢爆過架啦
關ig 潛一陣水
風頭一過又出返黎呃人

有人會教授媾女技巧

喂...連登仔，我地係咪應該衝去上免費堂呀

呢條女

樣又柒 身型又柒 打扮又柒

毒果成日玩標題
之前安心偷食以為拍戲

緊係啦 依家啲濕鳩on 9 信哂網上啲人架嘛

人地講乜就信乜 , 炫下富就爭住含人地條撚啦

大師兄二師兄，師父俾妖精捉左呀

屌

人型豬咁

屌，講還講

其中一個中學畢業之後拎住本同學錄打晒比全級同學sale 英文course
原來家陣賣美容plan

呢個都算普通樣掛
化下妝應該ok既

之前beauty exchange起曬佢地底，img]img]

呢條女ig就係美鴨同黨

有無甩皮甩骨成咁嘅美男呀?

佢有第2個no.架
5716 7688

連呢個最大同志討論區D，無一個巴打話靚仔／想含／同佢做愛就知靚唔靚仔。

嘩師兄咁睇得開

又係雞

得呢個叫得上美男咋wor